DSE JUPAS 選科專題名人介紹：鏗哥

[ 好 文 重 溫 ] 會 員 鏗 哥 奮 鬥 史

IVE 電機 --> HKU 電機 (1st hon) --> 大老闆

條辣殺係後門狗黎
關jupas選科乜事

我i大EE堅過呢條契弟19幾倍

唔知今年鏗哥又想推爆邊科呢

唔知Science有冇得推

又係你條無競爭力嘅契弟係到唱淡

我幫人上岸你就推人落海，係咪你摺埋先

真 仲未搵到工 3個月了

自己唔掂就吹到全行唔掂，咁cs, civil, me, bs, 咩都唔撚掂啦咁

我理鳩你，我大大隻字，標到明係i大EE, 其實ee唔實用，垃圾無評論價值

無錯，你都幾理性。我就係推搵到錢嘅i大ee，你班友就係咁打壓，係咩用意